{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112594",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 호텔나무"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室で提供されており、最寄りの地下鉄駅には仁川2号線ガンソク駅、仁川2号線市民公園駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 「KCIA韓国消費者評価」でホテルナムが仁川弥鄒忽区地域の宿泊施設で1位に選ばれました。 これからもお客様に最高のサービスを提供するために最善を尽くします。 ホテルナムジュアン店は高品質のサターンバス浴槽、65インチサムスンUHDスマートTVネットフリックス、空気清浄機、最上級のエースマットレス、5つ星ホテルと同じ60番手の最高級寝具など多様な施設を備えています。 プレミアム2PCおよびロイヤル4PC客室は、全国最高仕様のPCを提供しており、携帯電話のワイヤレス充電、最新型システムテーブル、超高速SSD搭載などの特長があります。 スーペリアシネマは5.1Chのホームシアターシステムを備え、臨場感のある映画を見ることができます。 デラックス客室は、低騒音、低振動エアドレッサーと100W超高速携帯電話充電器を提供しています。 スイート客室は屋外テラス、バーベキューSet、マッサージチェアと一緒に100W超高速携帯電話充電器と便利なテラス電動アーニングをご提供します。 宿泊時の注意事項としては、プレミアム2PC及びロイヤル4PC客室内採掘プログラムの使用禁止、PCリソース使用量の異常感知によるモニタリング確認、客室内PC盗難防止システムの稼動、客室利用時の染色薬使用禁止、未成年者間の混宿禁止、貴重品保管及び紛失に対する責任などがあります。 駐車案内ではバレットパーキングサービスを提供しており、スーペリア等級とプレミアム2PC客室は1部屋当たり1台、デラックスとスイート等級は2台と駐車制限があります。 毎週土曜日、日曜日はチェックイン前の駐車ができませんので、ご了承ください。 ユーチューブチャンネル「LHフレックス卑劣な三叉路」撮影地として知られたホテルナムは訪問客のレビューを通じてきれいで静かな宿舎と評価されており、コスパも良いというのが一般的な意見です。 ただ、改善が必要な部分としては、一部の部屋のコンディション、トイレやスパの清潔などが言及されており、パソコンやゲーム利用の部分でも問題があったというレビューもあります。 予約過程で不便な経験をしたレビューもありましたが、スタッフの親切さとサービスについては言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルナムジュアン店はいくつの客室数がありますか？",
            "answer": "ホテルナムジュアン店は総客室数38室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は仁川2号線ガンソク駅、仁川2号線市民公園駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルナムジュアン店はどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "ホテルナムジュアン店では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルナムジュアン店はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ホテルナムジュアン店は「KCIA韓国消費者評価」で仁川弥鄒忽区地域の宿泊施設で1位に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "ホテルナムジュアン店が提供する施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルナムジュアン店は高品質のサターンバス浴槽、65インチサムスンUHDスマートTVネットフリックス、空気清浄機、最上級のエースマットレス、5つ星ホテルと同じ60番手の最高級寝具など多様な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム2PC及びロイヤル4PC客室では何が禁止されていますか？",
            "answer": "プレミアム2PC及びロイヤル4PC客室では採掘プログラムの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナムジュアン店の駐車案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルナムジュアン店ではバレットパーキングサービスを提供しており、スーペリア等級とプレミアム2PC客室は1部屋当たり1台、デラックスとスイート等級は2台と駐車制限があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルナムジュアン店の評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルナムジュアン店は訪問客のレビューを通じてきれいで静かな宿舎と評価されており、コスパも良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナムジュアン店に改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "ホテルナムジュアン店には一部の部屋のコンディションやトイレ、スパの清潔など改善が必要な点が言及されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルナムジュアン店のスタッフのサービスについてはどうですか？",
            "answer": "ホテルナムジュアン店のスタッフの親切さとサービスについては評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 739,
        "QA": 578
    }
}